如果將帶住矛盾去旅行畫成百合GL漫會點呢?

官網:
FB:
TWITTER:

2

3

丸生？袁生？

睇左幾話幾幅圖都唔知講乜柒，不了

WHY唔明AR

討論劇情

9

畫風同日本70年代D卡通有得揮

樓主會唔會考慮加入機器人元素

下套格劍先

12

13

袁生你畫風十年如一日，可唔可以畫靚少少

已經盡咗力

16

19

20

21

22

23

24

25